How to makes friends with Russian girls?

Russian girls are hot. I heard they are materialistic. Is that true? Any Hong Kong men would love to have a Russian wife? Is it easy? Can someone tell me please

Its true

吖 屌你老母 你家陣精蟲上腦 好心你用下個閪腦呢家香港咩情況 食屎啦

Go fuck yourself

Bruhhhh we’re using this channel to spread the situation of HK to the world, so more people know what’s going on and maybe send help

Maybe leave these question to AFTER the situation in HK is neutralized?

Thank you

Russian are strong.
If you would like to catch their heart, go frontline and fight with corrupted cop!

Love Ukraine,
Fuck Russia!

Say CYKA BLYAT to the girl

做咩撚嘢推垃圾Post 上黎

I prefer Ukraine.

拉

Call g la. Pay some money and you can have sex with them

pay, 800 per cum (1 Q)